有咩股係愈跌要愈買

我先
Slack
Bynd
Ba

Arkk
Voo

0005匯豐

LK

越買越平點解唔買？

呢隻個個都知唔會番生

呢隻就嚟執笠啦 仲水人幫你要

就係博佢長遠會升 所以要買囉

MSFT

Tesla

呢隻係越升越買

tsm

蘋果好似都唔用佢 長遠佢有咩價值

LM

tvix

5

樓主盡得老毛真傳

唔通用大陸中芯

2588

TSLA

一千跌到而家

你係咪搞錯左intel

係 sorry

Tsm 我都48-53來回玩過幾轉 次次都發現佢跑輸大市

Ba oxy tsla

Sq?

apple

Tvix

呢隻吹大咗

其他股其實都係 跟本呢個時間炒股就係賭博 係賭佢大定細姐

Oxy

全地球壟斷7nm 蘋果全線7nm芯片由TSM 生產

連登仔: 蘋果好似都唔用佢 長遠佢有咩價值

網易

hertz

Tsla fanng msft

Visa世界第一

All in HSBC

All in 紅資

美股正垃圾，千祈唔好買

咁高息唔買就on9

pdd呢隻基本
只會升 baba 6000億
佢仲有6倍水位

Hsbc 005

呢句由佢300 400蚊聽到成千蚊

平行時空？

咁睇嚟係時候入手了

350升到1000

Oxy ba越跌越追，好快彈，又彈得多
Zm pdd jd 越升越追

乳房股

過多三四十點跌到落肚臍

OXY 愈跌愈買，等到年底可以買樓

823
佢啲舖同車位全部都係買落嚟，完全唔使供， 啲商場舖商場車位只要肯減租一定可以租得出，房地產信託亦都令823一定要派息。
所以只要派息唔減，就返個股價， 覺得股息率ok就可以入市

最重要係三星會偷技術
AAPL 張單接硬

2018 3690

航空股,Tesla, ,旅遊股,游輪股

之後打暈自己,5年後起番生

汽水

屌尋晚驚得濟走左小小oxy

琴日升返哂
屌又話跌

一起身望到佢個回覆呆撚左
技術最撚先進既tsm比佢講到地底泥

成個倉得v紅
你滿意啦

領展

其實點解唔會番生

Zm
0005
700
Baba

HSBC
買到佢再世紀供股

788

長揸必勝

殯儀股

唔使驚，我都係

今日又大鑊全勝

$ERJ航空()$

Oxy 最少見30

VEEV 都OK